就好像一盤髒水 你不可能在這盤水中 只想保存自己乾淨的部分

無論你身在何處 在中國所鋪排的政治旋渦裡 沒有人是可以獨善其身的 就好像一盤髒水 你不可能在這盤水中 只想保存自己乾淨的部分

自由就像我們呼吸的空氣一樣 一般人會覺得這是多麼理所當然的事情 但是只有當空氣逐漸稀薄的時候 我們才會感受到空氣的重要 自由的可貴

香港人一直告訴我們 請踏在香港的屍體上想台灣的路 可是我們更想和香港人說 讓我們一起共同尋找 一個沒有中國威權獨裁打壓的幸福可能

We stop being ourselves when we stop standing up for the things that matter

全世界都支持梗我地架 唔好放棄啊 每一個人都好重要！

Carry on HongKongers!

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

韓國人鏡頭下既香港

多謝黃明志一路為民主發聲

好有道理

全世界都唔好唸住獨善其身 共狗根本要所有人幫佢含